去旅行最經常會執漏d咩？

指甲鉗

牙刷

女

Passport

condom

去日本既話執漏會再買
之後屋企有3,4個

拖鞋，轉插

大近視試過帶漏眼鏡

奶m

passport

底褲

屌,真係

grinder

生果刀

買完生果返酒店先記得無刀

拖鞋

愛滋病藥

完全同意

拖鞋....